// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/ZoomSlider/nls/strings":{_widgetLabel:"Nagy\u00edt\u00f3 cs\u00faszka",_localized:{}},"widgets/HomeButton/nls/strings":{_widgetLabel:"Kezd\u0151lap",_localized:{}},"widgets/MyLocation/nls/strings":{_widgetLabel:"Saj\u00e1t helyzet",title:"Saj\u00e1t poz\u00edci\u00f3 keres\u00e9se",browserError:"A helymeghat\u00e1roz\u00e1s nem t\u00e1mogatott ebben a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben.",failureFinding:"A helyzete nem meghat\u00e1rozhat\u00f3. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151j\u00e9ben meg van osztva a tart\u00f3zkod\u00e1si hely.",
httpNotSupportError:"Ez a widget csak akkor haszn\u00e1lhat\u00f3, ha az alkalmaz\u00e1s el\u00e9r\u00e9se HTTPS-en kereszt\u00fcl t\u00f6rt\u00e9nik a b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ben.",_localized:{}},"widgets/Coordinate/nls/strings":{_widgetLabel:"Koordin\u00e1ta",hintMessage:"Kattintson a t\u00e9rk\u00e9pre a koordin\u00e1t\u00e1k meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz",defaultLabel:"Alap\u00e9rtelmezett",realtimeLabel:"Mozgassa az egeret a koordin\u00e1t\u00e1k meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz",computing:"Kisz\u00e1m\u00edt\u00e1s...",
latitudeLabel:"Sz\u00e9less\u00e9g",longitudeLabel:"Hossz\u00fas\u00e1g",loading:"bet\u00f6lt\u00e9s...",enableClick:"Ide kattintva enged\u00e9lyezheti a koordin\u00e1t\u00e1knak a t\u00e9rk\u00e9pre val\u00f3 kattint\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t",disableClick:"Ide kattintva letilthatja a koordin\u00e1t\u00e1knak a t\u00e9rk\u00e9pre val\u00f3 kattint\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t",Default:"Alap\u00e9rtelmezett",Inches:"h\u00fcvelyk",
Foot:"l\u00e1b",Foot_US:"Feet_US",Yards:"yard",Miles:"m\u00e9rf\u00f6ld",Nautical_Miles:"tengeri m\u00e9rf\u00f6ld",Millimeters:"millim\u00e9ter",Centimeters:"centim\u00e9ter",Meter:"m\u00e9ter",Kilometers:"kilom\u00e9ter",Decimeters:"decim\u00e9ter",Decimal_Degrees:"fok",Degree_Minutes_Seconds:"fok - perc - m\u00e1sodperc",MGRS:"MGRS",USNG:"USNG",_localized:{}},"widgets/Scalebar/nls/strings":{_widgetLabel:"l\u00e9pt\u00e9k",scale:"M\u00e9retar\u00e1ny",_localized:{}},"esri/layers/vectorTiles/nls/common":{_localized:{}},
"widgets/OverviewMap/nls/strings":{_widgetLabel:"\u00c1tn\u00e9zeti t\u00e9rk\u00e9p",_localized:{}},"widgets/Search/nls/strings":{_widgetLabel:"Keres\u00e9s",searchResult:"Keres\u00e9si eredm\u00e9ny",showAllResults:"Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek megjelen\u00edt\u00e9se ehhez: ",showAll:"Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek megjelen\u00edt\u00e9se",more:"t\u00f6bb",untitled:"C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl",_localized:{}},"widgets/Splash/nls/strings":{_widgetLabel:"\u00dcdv\u00f6zl\u0151ablak",welcomeMessage:"\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck az ArcGIS Web alkalmaz\u00e1sban!",
licenceAgree:"Elfogadom az",licenceTerm:"ArcGIS Web alkalmaz\u00e1s felt\u00e9teleit",labelContinue:"Folytat\u00e1s",errorString:"* A folytat\u00e1shoz el kell fogadnia a licencet.",notShowAgain:"T\u00f6bb\u00e9 ne jelenjen meg ez az \u00fcdv\u00f6zl\u0151ablak.",ok:"OK",cancel:"M\u00e9gse",_localized:{}}});